Algorytm kopcowania

Testy:
Sprawdzenie poprawnego funkcjonowania funkcji służacych do przemieszczania sie w kopcu
-parent
-left
-right

Sprawdzenie poprawności hunkcji heapify dla przykladowych danych

Sprawdzenie poprawności działania sortowania kopcowego.

rspec -f d